可唔可以幫襯下燒山d餐廳？

琴日去 冇咩人而家仲要限2人

蝕死佢

一個日日為香港人發聲既人

唔想見到佢d餐廳執

扮燒山fans嘅雲糞

[/size=6]

長沙灣嗰間多人過翠河好多喇

迷雲黨唔撐得燒山既咩？

邊度見到我話唔得呀P牌狗？

扮燒山fans嘅雲糞

扮燒山fans嘅雲糞